[冇圖]Jennie呢個衰妹又跌晒膊

J撚死人咩

呢個係Rose

Yes打錯名已經夠好笑點知樓豬仲好笑
Jennie呢但衰妹你連人地個樣係點都未知

Yes打錯名已經夠好笑點知樓豬仲好笑
Jennie呢個衰妹你連人地個樣係點都未知

都係呢位ching 心水ching

佢唔係叫做彩英咩！？

屌你老母
BP毒瘤
Jisoo Jennie Lisa都正，得佢柒撚到閪咁

呢張影到好靚

樓主啊，jennie係呢個先啱
唔好搞錯啦屌你

起咗樓上條傻鳩底

做咩唔覆dm咁衰

咁都認得錯